# 如果终端机无法与采集仪连接或配对

如果您在终端机上看到红色采集仪图标，或者您尝试配对但找不到i图标，请尝试重新连接设备。

## 检查您的采集仪连接

如果您无法在终端机上收到通知，则您的终端机和采集仪可能没有连接上。当您的设备断开连接时，镜面上会出现 或 。您也可以在“控制中心”检查连接情况。当终端机再次连接时，会出现 。

如果您需要帮助，请尝试以下步骤。完成每一步后，都请查看设备是不是可以连接。

![屏幕快照](img/main-screen.png)

## 尝试重新连接您的终端机和采集仪。

1. 将终端机和配对的采集仪彼此靠近放在一起，以确保它们在范围之内。
2. 在终端机上，确保“飞行模式”已关闭且蓝牙处于开启状态。要进行检查，向上轻扫以打开“控制中心”。
3. 如果您在镜面上看到 ，则说明“飞行模式”已处于开启状态。向上轻扫以打开“控制中心”，然后关闭“飞行模式”。
4. 重新启动驾培机和采集仪。

## 将您的设备取消配对，然后重新配对

如果您的终端机仍无法连接，请将您的设备取消配对，然后重新配对：

1. 在终端机上，轻点“设置”>“通用”>“还原”>“抹掉所有内容和设置”。
2. 在采集仪上，打开终端机应用，轻点“我的盒子”标签页，然后在屏幕顶部轻点您的盒子。轻点您要取消配对的手表旁边的 ，然后轻点“取消配对采集盒子”。再次轻点以确认。
3. 将您的终端机和采集仪重新配对。

## 联系我们

如果您仍需要帮助，请[联系赛博盈科支持](tel:18661032858)。
